召集所有club house 爸絲

想問有無朋友做過黃金或者其他集團既club house
其實係咪搞活動, admin, operation 咩都要做
同埋人工有幾多人右
有超過半年full time 經驗
唔該爸絲

推